仲有四十幾分鐘就新年 大家一陣點過

有四十幾分鐘就新年 大家一陣點過啊

有咩點過
年年都無人理你㗎啦
你係失敗者呀

吓 咩話

？

12月有31日

做乜春

時差

30號屌你

屌你咩30號咋
聽日先31

剩底既1日57分我會用黎耻笑你

我都會用淨低嘅23個鐘55分恥笑你

[url]網址 [/url]

巴打咩時區

我剛剛睇完第33集
講到呂氏春秋 同 兩師徒用鏡見唔到自己個樣